召喚石硤尾巴絲

有無住石硤尾附近既巴絲有興趣整連儂牆/派下傳單宣傳下近日發生既事？
無組織純粹同朋友自發
唔想再俾人話石硤尾剩係得藍絲廢老

石硤尾運田樓同麗田樓之間有幅連儂牆

推推推

多謝絲打提醒 但呢個位應該比較入少啲人流
我地打算係港鐵A/C出口附近搞

白田議員辦事處好多睇TVB廢老喎
驚唔驚俾人搞？

push

Push

支持

Push!!!!

Push!!!石硤尾巴絲assemble!!!!!